{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60569&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제어우름스파&애견동반펜션"
    },
    "text": "今回ご紹介する宿は海の眺めができるペンションです。 客室ごとに個別テラスがあり、テラスから海を眺めることができます。 また、ジェットスパを楽しみながら海の風景を鑑賞できる客室もあります。 周辺にはモンドル海水浴場、ブングゾラ海水浴場、巨済自然休養林が位置しており、観光地としても適しています。 ペンション内では布団やタオルが汚れたり毀損されたりした場合、賠償請求が行われます。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 客室のうち202、203、302、303号は愛犬と一緒にご利用いただけます。1個当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 愛犬は2匹まで可能で、3匹以上はペンションまでご連絡ください。 ペンション内で海釣りも可能であり、非常薬も要請されれば提供されます。 庭には芝生とブランコの椅子、木陰があります。 愛犬専用客室にはペットドライルーム、茶碗、水皿、排便板、排便パッド、シャンプーなどが備品として用意されています。 また、各客室テラスでバーベキューを楽しめる施設もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "海の眺めができるペンションで、客室ごとに個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "モンドル海水浴場、ブングゾラ海水浴場、巨済自然休養林が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、202、203、302、303号の客室では愛犬と一緒に宿泊することができます。追加費用がかかりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で海釣りはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で海釣りが可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬専用客室にはどのような備品が用意されていますか？",
            "answer": "愛犬専用客室にはペットドライルーム、茶碗、水皿、排便板、排便パッド、シャンプーなどの備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、各客室テラスでバーベキューを楽しむことができます。炭やグリルもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方にはルールがありますか？",
            "answer": "はい、指定された場所にゴミを分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 415
    }
}